千年一遇始祖【入江紗綾】紅唔起，就因為一個矮字？

日本最紅二個長澤正美，新垣結衣都有168以上。
新垣結衣就飛機場。
紗綾就得150。 但樣係幾靚。身材又正。

紅唔起不如去拍av益外街坊啦

普通樣
細個雖然大波 但之後無再大

張張相都近到仆街

鼻大似成龍

乜都好
下海先再講

腰又粗， 腿又短， 腮骨又大。難聽D講句， 賤肉橫生。
十幾歲就賣童顏巨乳啫， 而家真係唔係好掂。

除咗波大其他都係一般啫

覺得佢好正WOR
又細粒
點頂